【罷工後續】小妹有啲諗法 想睇下可唔可行

純粹自己有個諗法關於文宣 但唔知效用有幾大
但大家睇睇佢 睇下可唔可以令運動繼續再推進
兩個多月來 不論係和理非 定勇武派都辛苦了
依加林鄭話要日日開記者會 不停提暴力暴力暴力
睇到好多絲打巴打都認同係洗大家腦
其實引到警狗人人喊打 政府得錄音機我地可以比勇武派休息下
唔係幾多前線手足都搞唔掂 街要照上
但係！！！文宣我地可以做多步！
就係改變集體意識
集體意識即係主流根深柢固既價值觀
可以透過我地既教育、傳媒去傳播
大家都接受過既香港教育
教我地要乖乖聽話 否則就係唔入流 搵唔到錢
所以好多人都相信「番到工就得」「要穩定」「要錢」
最重要係會相信 要絕對服從權威之下 不能反抗
呢種諗法係絕大部份港豬身上係會搵到 而且佢地真心相信 權威就是神
亦有老一輩因為佢地以往既生活都係辛苦既
所以對佢地黎講 食到飯係最緊要
唔好笑 係認真既 所以佢地好驚你地搞到佢無飯開
就會變成有好多好多廢老 當然都有啲係愚老可教也
呢種諗法就正正係我地呢場運動既阻礙

咁點去改變呢？
我地可以做到既就係社區教育
同之前做放映會既性質差唔多
但今次就要集合一眾讀社科出身既巴絲打們 特別係讀社會學既[/size=4]
小妹不才 只能讀introduction in sociology
但我知入面有提到多種社會現況到底係點形成
例如：冰山理論，social contract 等

只有向大眾宣揚形成社會既過程 用一啲理論去support我地 成件事就會有說服力好多
例如今朝既民間記者會 雖然巴絲打好叻
但有啲答法係部份成年人眼中係唔多得體 似係玩緊
但只要有知識既support 就更加可以獲得知識分子既認同
我地亦唔再係一班傻傻下既青年人 話比人知我地知做緊啲咩！！！！咪撚再有藉口話有人煸動我
我地係一班可以用theory去一一打破政府大話既人
政府最怕的從來不是暴力 而是有一班智者打佢地塊閪臉
仲可以唔洗理啲無腦無知識既藍絲

以上就係小妹沖沖下涼諗到既idea 以下開放討論
唔可行既都屌細力啲留番啲力屌警狗 謝謝大家

我地香港人有勇 但更加要同政府鬥智 唔好睇少任何一個膠官 更何況777咁撚打得 我地就同佢打智慧

In HongKonger, we trust!